{"weather":[{"level":"1","type":"number","question":"Ma olen loodusn√§htus, mis taevas vihma ajal heliseb. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind n√§eb sageli p√§rast p√§ikesepaistelist ilma."},{"text":"Olen veega seotud n√§htus taevas."},{"text":"Inimesed kasutavad mind vihma eest kaitsmiseks."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"üåà"}},{"level":"2","type":"number","question":"Ma olen pilvede valge kate, mida v√µib nimetada piimaks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind leidub taevas p√§ikese varjus."},{"text":"Inimesed kasutavad mind hommikus√∂√∂giks."},{"text":"Kui mind l√º√ºa, v√µib v√§lja tulla v√µid."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"ü•õ"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"number","question":"Ma olen number. Kui loed √ºhest kolmeni, siis olen ma keskmine. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui √ºks, aga v√§iksem kui kolm."},{"text":"Kolm miinus √ºks on minu arv."}],"options":[{"label":"1","isCorrect":false},{"label":"2","isCorrect":true},{"label":"3","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"numbrid","icon":"üåå"}},{"level":"2","type":"word","question":"Ma olen suur ja valgustan √∂√∂siti taevast. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind n√§ed, kui on pime."},{"text":"Kraatrid kaunistavad mind."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"kosmos","icon":"üöÄ"}},{"level":"3","type":"word","question":"Ma tiirutan √ºmber P√§ikese ja olen sinine planeet. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu nimi algab t√§hega 'M'."},{"text":"Mul on kaunid r√µngad enda √ºmber."}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Veenus","isCorrect":false},{"label":"Marsi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"kosmos","icon":"üëΩ"}},{"level":"4","type":"word","question":"Ma olen punane planeet, mida robotid uurivad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu nimi algab t√§hega 'M'."},{"text":"Minu nimi on s√µdalase j√§rgi."}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":false},{"label":"Marsi","isCorrect":true},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"kosmos","icon":"üå†"}},{"level":"5","type":"word","question":"Ma olen hiiglaslik gaasipilv, kus s√ºnnivad uued t√§hed. Kes ma olen?","hints":[{"text":"N√§ed mind √∂√∂sel taevas s√§ramas."},{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'T'."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"T√§hetuul","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"kosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"6","type":"word","question":"Ma olen kosmoses h√µljuv kivim, mida nimetatakse punaseks planeediks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu nimi algab t√§hega 'M'."},{"text":"Minu nimi on s√µdalase j√§rgi."}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":false},{"label":"Marsi","isCorrect":true},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"kosmos","icon":"üõ∏"}},{"level":"7","type":"word","question":"Ma olen suur t√§ht, mis p√§eval taevast valgustab. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind n√§ed taevas p√§eval."},{"text":"Olen meie p√§ikeses√ºsteemi keskpunkt."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"kosmos","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"8","type":"word","question":"Ma olen k√µige kaugem planeet P√§ikesest meie p√§ikeses√ºsteemis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu nimi algab t√§hega 'N'."},{"text":"Olen j√§ine ja v√§ga k√ºlm planeet."}],"options":[{"label":"Neptuun","isCorrect":true},{"label":"Uraan","isCorrect":false},{"label":"Saturn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"kosmos","icon":"üåå"}},{"level":"9","type":"word","question":"Ma olen kiireim planeet meie p√§ikeses√ºsteemis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu nimi algab t√§hega 'M'."},{"text":"Mind seostatakse tiivulise jumala nimega."}],"options":[{"label":"Merkur","isCorrect":true},{"label":"Marsi","isCorrect":false},{"label":"Veenus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"kosmos","icon":"üå†"}},{"level":"10","type":"word","question":"Ma olen suur must auk, mille gravitatsioon on nii tugev, et isegi valgus ei p√§√§se p√µgenema. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind ei saa n√§ha, kuna isegi valgus ei p√§√§se minust l√§bi."},{"text":"Kutsutakse ka universumi neelajaks."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Must auk","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"kosmos","icon":"üåå"}}]}